Con la intención de que las y los estudiantes logren abstraer el concepto de grafo e
implementar una representación del mismo, se solicita que programen una estructura de
grafo en C, dicho grafo representa las relaciones de los estudiantes de la clase en las redes
sociales; se indicará que dos estudiantes están relacionados si tienen una relación de
amigos en Facebook o cualquiera sigue al otro en Instagram.
Para la implementación del grafo, queda a discreción de los estudiantes si representar
al grafo por medio de una matriz  de adyacencia o de listas de adyacencia.